岩岩出左 7 plus 128，會唔會好遲

咁大個仔6千7 出部電話，
已經係極限

8 plus 幾多錢先?自用其實夠用冇必要追款呀

一直考慮緊佢定 8 plus 256,
但 7 plus 好似正評堅無伏，
又減到落呢個位

終於幫自己破埋處用apple

利申，岩岩部小米 max 死左

出完先問緊係遲啦

Smart 傻仔先買8plus 反正一撚樣仲有128揀

到大 update後就知邊個傻仔

7好弓夠用，而且個款都夠新

利申用緊7好好用

R u on9?

當連登仔狂踩8plus時 這知道8plus係正野了

7plus又唔係平好多

8plus抵d

iOS 11你仲可以咁講 因為咩機用都係屎
出年就...

一般人買7 Plus唔會買32GB
即係一定買128GB
條數已經追得上8 Plus 64GB
其餘自己諗

如果係新手 唔入舊相 64一定夠用
因為HEIC影相細左接近一半

7 plus 輕身d 薄d
現階段係吸引過8plus

如果係Jetblack fans就一定買7

鍾意就買，唔好睇到6，7千咁大

買左8PLUS-->D人會屌樓主點解唔買7PLUS
反而亦然

頂唔順8+個玻璃底